旺角定尖沙咀

啱啱有手足話尖沙咀警置黑旗，大家覺得應該去邊？
：尖沙咀
：旺角

食飯